迪士尼公主就係八婆

belle 就係一條鄉下妹，覺得自己好靚，睇過幾本書，扮撚晒野。識左個有樓有錢有工人，但好撚樣衰的大陸佬。一入屋就睇晒人地間屋，著埋人地d衫，食豪華大餐的死港女。最後用一招圖書館好多書，就收服左野獸。野獸以為自己比人偷一支玫瑰，結果連副身家都比人偷撚埋。